Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 140 2019 HOT TOYS造勢大會

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

======================================================================

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

頭香

真香 LM

lm

去到太子未

繼續撚狗

樓豬死po霸 虛偽賤種狗

條隊無行過 係咪有人偷雞電梯上

而家開始放入電梯
頭先放左兩批

唔係話俾人屌

姐係vip先可以掃現貨

收到風 好多人插隊 後樓梯塞滿晒
而家似兩邊梅花間竹咁放入鋪

佢d現貨成日偷雞先出

唔係 放4樓

Marvel Studios《復仇者聯盟 4：終局之戰》展「Team Up at Lee Gardens．Powered by Hot Toys」將於 4 月強勢登陸利園區！各個必到熱點包括：

Marvel Studios《復仇者聯盟 4：終局之戰》展
7 位超級英雄「鐵甲奇俠」、「美國隊長」、「變形俠醫」、「鷹眼」、「火箭」、「戰爭機器」及「獵布拉」的 1：1 原大雕像震撼列陣，而「蟻俠」亦會縮細以 Ant Size 登場，想找他便要考考大家眼力！宇宙級反派魁隆的 1：1 原大雕像亦會進駐希慎廣場，磅礡登場，令人極為期待！

開放日期：4 月 13 日至 5 月 13 日
開放時間：上午 10 時至晚上 10 時#
地點：希慎廣場地下啟超道入口、希慎廣場 1 樓中庭及利舞臺地面入口

【Hot Toys】期間限定店
開放日期：4 月 13 日及 4 月 14 日 （只限 VIP 入場*） / 4 月 15 日至 5 月 13 日 （歡迎所有人士入場）
開放時間：上午 11 時至晚上 9 時#
地點：希慎廣場 1 樓中庭
*VIP 參加辦法：只須成為 Lee Garden Plus 會員便有機會獲得 VIP 優先場門券，詳情留意 Lee Gardens Facebook 專頁公佈

全新互動體驗
粉絲一定要把握機會體驗成為超級英雄的滋味！
開放日期：4 月 13 日至 5 月 13 日
開放時間：上午 11 時至晚上 10 時 45 分
地點：希慎廣場 4 樓

# 實際活動時間或因配合其他活動而延遲，或因天氣關係而變動，請留意場內告示或向禮賓部查詢。

更多 Marvel Studios《復仇者聯盟 4：終局之戰》展「Team Up at Lee Gardens．Powered by Hot Toys」詳情記得留意 Lee Gardens Facebook 專頁！

#LGHappenings #leegardenshk #TeamupatLeeGardens #AvergersEndgame #HysanPlace
#LeeTheatre #LeeGardens

我係樓梯排緊，見住啲人一車車咁拎住紙仔係防煙門入黎插隊，起碼20人以上，叫都唔走，冇人幫手

巴打不如你地直入樓梯駁下懵啦

呢隻就係wm mk5

Ho ball, 感情騙子

Lm

姐係今年渣打卡無得優先入？

啲1:1係咪冇cm

無

又係舊野應該

即係有人開新隊？

4月15
南亞再現

聽日會唔會都係咁

地下個條點

後樓梯條隊本身冇塞滿 應該有勁多人搭𨋢入樓梯插隊

啱啱入左5樓

真係咁on9 個條先係隊

VIP都清曬啦 兩日時間

唔知禮拜六先去 今日無咁好氣

咁多打尖 遲早打交 侯活年年都要撚你班友一次。

玩遲陣洗死咩

乜唔係得一條隊原來電梯一條 後樓梯一條咁樣？ 有錯勿屌 未排過

痴線...唔好排啦，玩具黎姐，遲啲先訂囉

個個post都熱門

今朝信和班實q放左班入後樓梯 之後其他人就係地下排
中間就

開訂

一年一度

姐係大把位插隊

推爆佢

班友真係忽㗎 亂咁黎

係 頭先個職員黑撚晒面

早知扮睇野上去望下

cls下面個班有排唔使上去

屌明明佢今集都有份
咁撚偏心

龍尾個d可以返屋企

應該用返上集野
4月13-14
千期唔好開cm2.0 去唔到排

7點去到排100，排左3個鐘之後10點變左排200，去到1點排左6個鍾，結果排500

越排越後，陳老闆我建議你下次直接做B2B算喇， 無謂玩鳩啲用家

咪啦 等陣又俾人話你啊

行人隧道應該都有排

誇張

上次隻im動漫限100又係咁 一早話有偷隊 派籌都比人屈到無頭100

點搞，條隊冇郁過

根本佢派貨量點開都會比人屌，個個都想頭水玩，但佢就係出唔到咁多（仲要之後派比外國）

去插隊好過

班石Q係咪咩都唔知就搞人地條隊

唔排首日囉
但想買cosbaby個啲

而家出去排根本就冇用

前面新加打尖嘅人根本仲快過20樓可以處理嘅人

點插 成班南亞圍你

仲要有vip ticket先13~14號

有冇巴打想放棄

坐電梯上

唔知今次個展有無hulk買訂完hb1.0想買入hulk陪佢

有 衰過商場訂 依到走最後門

曬

真係好陰公
朝早去排嗰d要搞到幾點先訂到

想要cosbaby

到時連張vip飛都有得炒

我放棄左啦

終於見到信和個牌

啱啱到，排到山東街轉彎位恆生
記錄番要排幾耐，現在下午1點35分

帶咗夜晚個餐未

我依家先中銀 上面插曬隊

我係酒樓

由中銀去到富邦了
好想走

我係六福門口啦

真係有啲想放棄，但條隊又郁左郁

唔食唔緊要，急尿就仆街

cls排到去酒樓唔知以為有金執

頭100個係蝻
佢哋頭果批訂完攝返去中間你都吹佢唔脹

100變200

回頭是岸巴打

全部行捷徑既屌

練定個膀胱等你睇end game唔會睇睇下去廁所

有冇巴打要iw thanos單？想回血

巴打又話插隊

食完飯經過
條龍排到倫敦大酒樓

一陣自己個位都無埋

應該全部都好快比人掃曬

炒家真係有金執

我想插 組隊？

我都想要cosbaby

第三日都要咁排法

做咩唔派籌

根本 ht 唔派籌好難去控制個插隊問題，中間全部蝻自己人玩撚晒

上去視察下先 用細電梯上三樓再望下

唯有15號衝去排

巴打我應該真係同你相差唔遠

好近喎巴打

挑首日訂次日單

我啲QQ公仔cosbaby都有得炒

排

Ht 真係執柒左佢，攪咁多次都係攪到咁，當你狗咁撚

無限loop 排完去後面又插過
又一城個次算好ht職員認人

要相認？

要

我無排 禮拜六再去 你地聯絡對方插

我後少少中銀牌底

一整上去打尖就相認 btw 要去洗手間點算

你前面wo ching

忍
幫Endgame做準備

點忍隨時夠睇兩套end game

講錯應該我係你前面

其實宜家ht係點處理後樓梯一班人，地下又一班人

睇到前面有人mon post

就入到去啦

搭車經過 痴線 去到周大福

旺角新城

可能係我

而家係咩情況 樓梯真係無限打尖緊冇人理?

呢條係咪上20樓咋

攪咁撚多次都唔派籌，等睇喉核被皇天擊殺

好近喎

唔係 上後樓梯再排過

想要有盾隊長 thanos 同閃版cm

唔係 你好遠

而家隊尾係邊

聽講樓梯入面已經一班人

恒生

今晚放工去仲會唔會訂到iron man?

希慎有無得訂黃6

閃cm加一 睇我名都知我要咩啦

希望排緊的巴打早D玩到
應該話howard會派快D第2-3輪

而家係9樓

就到紅茶 有冇巴打係附近

後日先
今日咁撚柒多人

有撚 ht 啲人理咩，你排又唔係佢排

想買紅藍衫masked version識著燈個隻但賣曬

入面多唔多蝗同南亞

有人投訴就會認人既

爸打你幾點去到排

係到報位置好危險 99%相認到

依家先富邦

前後都香港人
再後有幾個廢老

相認冇所謂啦

屌 諗住放假 平日 晏就出去訂 實冇死
依加咁既情況 收皮都得 實又截隊

真心一問 後追50定本條命去排隊訂85好？
睇圖造形泥講好似50靚仔d

荷里活中心

9點零左右

你等下次放假先去訂85咪得

50同85都後追，咁就乜柒都唔駛逼

後追50同排85無衝突

泥你老母

辛苦哂…

後追50最少都捱800炒價 仲要未咁快有得拎 85就原價 自己諗下囉

同幾位巴打位置都好近
唔講位啦勿相認

同你好近

相中人定後面先？

你85 拎貨都2年後la
追隻50玩撚到爛都未收貨

有巴打唔想嘛我就冇咩所謂 認還認唔好貼上黎就得

差唔多想走就郁一郁

理智討論

網上登記後排隊訂呢個方法實行過，亦係成勁既做法，分日子時段，分好哂人洗
訂唔到既人屌，咁係屌既人on9

但ht盡可能都唔會咁做，因為失好多大客
佢唔會考慮你有幾辛苦，只會諗既然按平時既做法就可以吸到咁多現金流，點解要同你搞網上登記？

結論：真玩家唔好心急，要訂實訂到，要玩實玩到，等到廿樓直入先去咪撚辛苦

後日+1

後 你格仔衫？

終於見到富邦

難講

我買張真首日都唔駛咁貴
弱撚智

保守估計1000人剩訂im，都成一球
而家既ht分分鐘有得同bandai比

比條毛
用mb去比, ht玩鞋都未夠班

登記左戲飛，希望有

呢個價 到真首日放曬可能都勉強得嘅 但係宜家呢個價

Bandai 出咁多野， ht 連佢十份一都冇

所以咪叫巴打自己諗上 有d人唔介意比錢買時間最緊要有得玩 有d人就唔想益炒狗寧願等嘛

想問自用的話,
後日去訂仲訂唔訂到?
利申: 唔介意遲d先拎到

11樓

唔會咁快截 訂到

以過往經驗，近幾年極大部份啲貨開訂都開幾個月

唔快手

咁

HT要清龍 班警犬屌阻街

如果 ht 破天荒真係開兩日就截就真係過癮囉

講真 佢12號擺展
乜柒都冇得訂佢開pop up store做乜春

你唔怕遲人1年實有得你比錢

HT收得個訂就已經賺左，明就明唔明就算

ht跟本任訂唔怕
還掂幾年後先出貨

後你幾個

奇怪未截龍

唔會嘅

截左自然有其他方法買到
係戇鳩D寄黎寄去姐

1/4Joker d 訂仲係度

唔敢望後面相認

信和都未見到

冇咁早截， 4-5點la

要排到今晚9點幾十點

9點閂門啦 鬼同你ot咩

我唔會同你say hi

學DC咁 收訂唔派咪得

破咩鬼，之前ds 排到落樓咪一樣長開

比個心

其實會唔會突然截龍係中間斷開
定係隊尾截 如果中間截

而家龍尾排到邊

會係fb講 截龍尾

去到太子都唔定

d人真係弱撚智架wo第3日單以為好巴閉呀賣咁貴 人地真首日都唔洗咁貴

富邦附近有無師兄

咁㗎原來 唔該巴打 cosbaby先係主要目標

你去log on睇下算吧

快d相認啦 多個人好照應

log on翻貨快過展

好肚餓

想做會員 加埋另一半買嗰幾隻話唔定可以做會員

+1 野都無食就出左來排隊

上年最記得有個家長同細路係又一城排左兩個鐘買隻cos baby....香港人排隊有一手

我怕要去廁所

.邊個話係入面買就做到會員

唔知頭唔知路 所以就

你遲左5個月
佢有時間限制 咁易做我一早係會員

如果cosbaby係可動既話應該多d人買

唔是3隻+800 cosbaby？之前聽人講嘅

不如過黎企 當識既應該ok

聽聞佢招募會員啲時間好西下

認真？

星期5放假想去排,但又可能出dc,又排餐死

比人屌點算

所以快d相認留位去個廁所

17樓樓梯有六七個人插隊比人屌返轉頭，仲拎住BB車

錢大把人比得起,問題係佢突發開會員收夠人就停,你2個鐘後到已經無機會

你認得我件衫
去完廁所返黎搵我

得罪講句⋯成班on9晒時間

我後面大班排隊黨係咁行出行入都無人出聲

入左八樓

都幾識玩

係咪一樓開始入定一上就八

而家先出嘅話 係咪可以等聽日啦

13樓

你排到邊巴打

上年咪係，開鋪前個幾兩個鐘就話即日收會員，仲要係平日，你估個個咁得閒咩

咁點解唔一齊揾富邦巴打？

七樓出，行上八樓

DC鬼有人排同埋星期五都唔洗再排啦寫包單直入

我果日1點到,排左成粒鐘先上得一層樓,死死氣收皮返公司

旺角新城 睇你地搏唔搏

謝瑞麟

想上去睇實物display 係咪都唔洗諗

dc神女去到15-10乍

睇樣正精直入

收皮啦你咁後

旅行番黎下星期訂算

巴打我同你好似愈來愈近咁

前個間？

唔信shazem都排到15-10樓

富邦同格仔巴留個tg?

美隊又用返果個樣既

想換貨係咪都直上

新手想入坑
想問下訂野有無quota
係咪排到隊就訂到

係，最左counter

1人1隻

原來係你

不留了

係tg marvel group都見到佢

你又知

係咪今日全日都要排？總諗住下午放假晏D出黎落訂

想知係有幾多人訂就出幾多貨 定係有限數
想訂一隻但見咁多人 唔知依家出去訂唔訂到

我都係

你地組隊打尖啊

組隊排隊加買野食

有個照應可以行開一陣姐

ElizabethOlsen個死人樣頭像笑撚死 女神形象崩壞

啱

pm左你

冇架啦，如果係無限既話都唔會咁多人排啦

有無巴打會5點過去

最尾兩張

我本身諗住係 依加咁既情況睇定d先

我意思係佢會唔會截隊唔比訂因爲太多人訂

放工又會一班戇鳩衝過去
聽日先la

有無巴打晏啲過去睇運
我出轉觀塘返黎睇下點先排

今日咪玩啦

Staff : 有無剩訂 dc 既 ? 唔洗排隊

諗住而家去，我諗都係過幾日先

如果佢唔截龍我都ok
預左今晚要排幾個鐘，同埋想拎埋50呀
尋晚唔係有批貨上左20樓咩
定因爲太多人訂所以hottoys已經唔理派貨

假首日，再加埋今日咁多人排，去到都唔慌派得早啦

仲要排街定已經直入後梯？

前面 就到六福

快我好多

街

真係急玩就比錢收真．首日單 唔急就等多兩日先

直入舖

16樓了
而家派緊籌

琴晚批貨bp黎

有籌咁好

知唔知bp派到咩日子？

好似有ching話有50上貨？

踢走班炒狗佢啦

首日

唔係話有三板50上左廿樓咩
不過睇怕佢今日都派唔到

終於肯派籌

3點前單兩隻加埋+1000有交易

信和都未入到

真定假呀 冇聽人講拎過貨wo琴日 愚人節玩野咋咩46 47幾板上rb

唉屌bp5月24號單係咪要等到聖誕

仲係首日？之前又話冇人訂又公廁豹又剩

出面嗰啲人排完入去係咪又要再排 定入到去就等電梯

BP應該係舊庫存派硒成個首日,fb group有message相
50就係有位巴打話見到尋晚上貨,但HT今日未必會派黎玩9自己

你聽人噏啦，最緊要自己揸緊個信念

上面全部都係蝻 佢地20樓買完搭lift落去18樓再插隊

真首日仲要有折

6點去到仲有骨食?

好彩今日無去

仲要只係想買cosbaby多

應該一早派籌啦, 比蝻狗瘋狂插隊

50咁有機會派到第3日

佢地好有系統

炒家開始放單

17樓

放幾錢？

+1200

見到各加1000
總共4000

+1000都有啦

希望集氣唔好撚益班傻鳩 等佢地排得咁開心炒丫拿 食撚屎啦非首日都+1200 仲要任人訂

+1

有冇人知加名可唔可以排拎貨條隊

end game熱潮過左 到年尾年頭一定好多原價+500前期單 個量多過50咁多 根本唔洗益呢d炒狗

思路清晰

見到有mk85+thanos單total 5500

首日都係加1400
第三日學人炒
On99

加名係排同一條隊
加名拎貨訂貨都係同一條隊
純加名就遲啲先上去加啦

係，正如mk50可以平兩，三舊收現貨咁

炒狗覺得今日排得辛苦啲所以值錢啲

自用既巴打 諗住聽日定後日去

聽日放3點

但又驚好似今日咁

終於見到信和門口

鬼知咩，聽日mon 住依度同fb 先諗去唔去囉

聽日人多咪再過一兩日先去囉

[我估] 若果今日放工時間前班排隊黨散左水咁應該收夠單

下批入信和

幾點開始排

一陣間去現場睇下咩情況先
好大機會都係後日訂
自用就唔洗急啦

宜家龍尾係邊？

1015

炒仔開始放現單啫係收夠大陸貨源D單 (好似)

打錯：係今日首日單

10點半

淘寶都有得訂

見d職員同人討論得好激烈唔知咩事

笑左 不如上淘寶

個大陸hottoys訂定係過幾日先去20樓買好又唔係限量點解咁多人排隊
真玩家 唔介意等到2021先派

計返匯率貴幾舊水 但係唔使排隊

19樓

全新47 $7980

荒唔係打尖嗰啲

2630人仔大概3156？貴$500

係咪訂完再插隊啊

宜家去 排到8點排唔排到呢

炒家請人去排因為大陸有庄家接佢貨，例如講明會搵佢收300隻咁，唔係你自己會唔會攞成球CASH出黎買1年期貨之後慢慢散 (好似)

唔好黎喇巴打

點會係咁 係想賺下快錢收返少少再上去訂咋 人哋淘佬都唔會一次全派俾啲大陸仔 唔好咁天真

而家龍尾係邊

Marvel Studios《復仇者聯盟 4：終局之戰》展「Team Up at Lee Gardens．Powered by Hot Toys」將於 4 月強勢登陸利園區！各個必到熱點包括：

Marvel Studios《復仇者聯盟 4：終局之戰》展
7 位超級英雄「鐵甲奇俠」、「美國隊長」、「變形俠醫」、「鷹眼」、「火箭」、「戰爭機器」及「獵布拉」的 1：1 原大雕像震撼列陣，而「蟻俠」亦會縮細以 Ant Size 登場，想找他便要考考大家眼力！宇宙級反派魁隆的 1：1 原大雕像亦會進駐希慎廣場，磅礡登場，令人極為期待！

開放日期：4 月 13 日至 5 月 13 日
開放時間：上午 10 時至晚上 10 時#
地點：希慎廣場地下啟超道入口、希慎廣場 1 樓中庭及利舞臺地面入口

【Hot Toys】期間限定店
開放日期：4 月 13 日及 4 月 14 日 （只限 VIP 入場*） / 4 月 15 日至 5 月 13 日 （歡迎所有人士入場）
開放時間：上午 11 時至晚上 9 時#
地點：希慎廣場 1 樓中庭
*VIP 參加辦法：只須成為 Lee Garden Plus 會員便有機會獲得 VIP 優先場門券，詳情留意 Lee Gardens Facebook 專頁公佈

全新互動體驗
粉絲一定要把握機會體驗成為超級英雄的滋味！
開放日期：4 月 13 日至 5 月 13 日
開放時間：上午 11 時至晚上 10 時 45 分
地點：希慎廣場 4 樓

# 實際活動時間或因配合其他活動而延遲，或因天氣關係而變動，請留意場內告示或向禮賓部查詢。

更多 Marvel Studios《復仇者聯盟 4：終局之戰》展「Team Up at Lee Gardens．Powered by Hot Toys」詳情記得留意 Lee Gardens Facebook 專頁！

無錯，之前同淘寶炒家傾過，佢話係大陸接左幾多單就會係香港搵蛇頭幫佢排，大陸熱門款至少賣到+1000rmb

你覺得唔係咪唔係囉，天唔天真就......

放棄左 浪費時間

倫敦大酒樓

好橙

岩岩行過 宜家返屋企

點解唔炒慢貨蛇頭都可以慳返

原來係2個想變7個比職員捉到

其實係咪個個都兩隻訂晒
Thanos有市場咩？個個都好似孖訂咁

照咁睇聽日都唔會少人得去邊

恒生M power 咭淘寶回4.4%，即係回人仔115

Fb grp賣交收單個啲係咪未加尾數

每日一慘叫
第四日Dr Strange 肯派未

應該都似...

Thanks 照計今集收皮
所以

我剛排到放棄左 請問係咪之後都有得訂

我個fd係淘寶訂1600人仔上個星期都收到貨了

有 最多遲半年玩姐

靚係放左2個上黎 其他叫緊春

信和再由地下樓梯排上去20樓？

上個月中係大阪難波見到全新，對翻港紙2100任買

真係好心涼， 果班人仲係度想同職員理論

唔係，搭到上11樓排

隻thanos同好多角色都可以亙動, so....

想上淘寶訂 但好多間
邊間先係本店

根本唔會一兩個星期截訂

睇嚟6:00放工都唔駛嚟

大陸人錢多同心急嘛

冇官方店。但點解要去淘佬訂貴舊幾水

第3日應該無咁多人啦

完全諗唔明堂堂一個香港人點解要上淘寶訂

因為快
貴幾舊水 但係派得快過香港

計埋匯率差幾百蚊喎 大家都係差幾百蚊溢淘寶定炒狗好
真玩家不如等下個星期先訂
你喺淘寶打hottoys跟住禁店舖 天貓果間係本店

真係同你好近前你少少

淘寶應該係有官方旗艦店，不過見內地同胞話貴過啲小店，不過就包穩陣

因為hottoys根本唔放香港人在眼內

佢地鍾意買"快貨"

就到終點啦巴打

啲貨去哂香港以外嘅地方都唔派香港

屌起碼個令月先截訂，爭首日黎把撚咩

加油支持住

果個都唔係官方

未必，雷神香港全派，大陸未

仲要係假首日

你認真定9UP?

【HotToys旗舰店】，復·制这段描述￥3JF7bBozcR8￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞

官方店 但貴香港幾百蚊

其他公仔可能係 但ironman大多數都係香港派得最快最有效率
依家好多外國or大陸d 50開箱 全部都係香港收現貨再寄過去

有無諗過ht係香港買係最平

頭先上過20樓睇，根本最頂果幾層全部都係南亞狗黎，20樓訂完，蛇頭由lift運返佢地落15 16樓再插隊。幾層都自己人，插隊邊有人會理。難為一班真玩家係下面一直苦等，但條隊係唔會郁

上去整左隻50先。遲下先再訂85
定一齊遲去算

Btw 想問50換本體。d燈係咪現場即時check 埋？ 無帶堆電出黎

好撚多新手on99咁仆去訂

打包單套戲上影期間都一定有得訂

我做20-14樓都係同一班蝻不斷係度loop

屌你老母 係fb睇人放單 食個幾舊水走去排個幾個鐘

等多幾日 再唔係等下年熱潮過左先收首日單都未遲

唔知今次會唔會有會場特別版撚狗呢

新果隻美隊好似唔錯

原來淘寶官方店寫到明 4 月 30先截
係貴香港少少 如果唔急可以考慮
或者直接遲幾日先去 sb 訂
咁心急有錢真係任性

大陸hottoys代理係"永發玩具"，"HotToys旗艦店"都係同其他人一樣係呢度拿貨

訂就一定訂 話晒last一隻巨腸
不過暫時睇好似無新頭雕
件衫似係膠衫 可動性始終差少少

如果85無啦啦出會場特別版連武器賣會點

早兩日出左圖啦

唔係要派籌?

武器應該就唔會
多個地台點睇

岩岩都有人向職員投訴，佢地都好無奈話捉得就捉

同埋而家排籌，應該打唔到尖啦

唔好同D人癲啦 佢地癲由鳩佢地 我寧願遲幾日去 舒舒服服

睇多次張圖 應該係領口位-胸口位用a3隊長隻料
胸口以下 腰位似係布料

南亞狗真係成班食屎狗黎
排隊黨都算
插隊真係好撚無恥
1245黎到係周大褔排 依家先啱啱到富邦
條隊慢到

已訂

我諗緊訂唔訂埋IM同THANOS
我驚之後就算出IM都唔會有TONY個樣

緊係訂晒啦

Where?

根本認唔到堆蝻嘅樣，一早應該派籌啦

但隻THANOS好似剩係多左把刀....
無其他野玩...

上集特登唔訂
留返今集等佢收皮自訂

剩套甲都夠J

多隻渣打20蚊扭蛋透明膠

唔訂又叫春架啦 變態佬

啱啱上左去睇，成堆南亞狗

有甲有武器又有手套諗唔到有咩原因唔訂

外形係靚
但無左屈曲手好多pose都要將就下

唔知可唔可以拎iw版隻手插入去

你試下入上面個大陸官網去右下角睇下?

變態佬

點解咁叫我
男既唔會女既先會

笑乜撚你都係變態佬

估計係this

同你講樣野 我上年遲入坑 冇訂到CA Iron Spider同50
結果叫哂春

係咪得我一個覺得mk50同85唔靚..
以前ironman好重機械感..
簡直男人的浪漫
自從45之後變晒肌肉佬..
但改左金屬色45又變最好丁

50開始就搞到百變星君咁

CA同Iron spider都唔洗點叫姐
Iron spider原價都有, CA都係加少少就有

有冇成功訂到既講下預計要排幾耐

原來係咁
等睇ht係hktv mall上架

入過bio個po既都知你咩人

無特別追開漫畫
不過漫畫版好似都係愈黎愈貼身+任變武器
可能肌肉感裝甲比人感覺先進啲掛

老老弄豆我想買返iw果隻巨腸

我係熱潮中追 冇計

不過好在DS係原價訂

0815到1540訂到

a4全入啦 仲等咩呀

A3個時未入坑。今次全入+1

想問係街條龍係由幾樓開始排緊？

姐係係街直上幾樓再排？

睇埋套戲先決唔決定

但85同隊長一定會入

岩岩排完街係直上10樓定唔知11樓，而家唔知

cls

沒玩未來之戰LA?

入85 同 隊長

其餘既 邊個死就入邊個
（除左雷神，因為上一隻已經夠）

thaons一係gg一係有排唔唔會再出現翻，唔訂埋唔好後悔

新手表示
手持手套有西屌

想問下銅鑼灣首映張戲飛有咩特別？

屌，點解個個都識我...

有贈品，會見到d明星仔，唔洗錢

有呀，一路玩緊
做咩咁問

化灰個班 我差豬隊友、SW同Falcon 冇入

其實無特別 送比我都唔要
今集一定睇IMAX

SW我有，好撚正

唔洗驚
化灰個班先係最安全
往後日子 有排你訂

之前缺錢 原價放左張iw版sw走好撚心痛

唔好放 求下你拎uv燈一照…

iw版 sw

排到落街真係痴撚線

搞撚錯
我話你知
我係唔會賣我老婆仔走....

Fb出咗post，希慎條隊準備放喺Apple出面

唔會放啦，點會放
照左會點.....

係咪香港首映禮後？

屌cw版先岩 自

依家既情況係咪
1）sb入面一轉
2）sb面口到後樓梯廿樓到三樓
3）街

咁樣？

希慎玩派手帶 希望打擊到插隊狗

嗰陣諗住放cw ant man/sw是但一張
但係antman無人肯收

係出咗IW版SW啊

不過係展品

Btw IW BW值唔值得入 因為小弟好似差佢就齊

收工個去仲會唔會派手帶架? 即係會唔會截派手帶?

派手帶係咪即係要朝早去排

黎

見你條死變態沒係POST到
以為你沒玩

我諗住過咗End Game之後先放
當換返隻wm4
發覺再買落去唔掂 唔想 d HT逼埋一齊罰企

但佢淨係每朝10點45派迫人請假去拎手帶
之前九龍塘去到後期唔洗排隊直接訂

入左iw bw好想拎去植髮唔植髮完全唔似真人

巴打排左幾耐
排隊過程係地下排上lift 11樓排樓梯？

又係迫人一係請假 一係後期先去

你就死變態收皮啦臭閪...
見果邊咁撚少人都無咩點入去傾
同埋呢排連上連登都懶

5月有朝去amc訂直入直出，宜家安心等後期單

上年我記得到後期
又一城
8-9點 夜晚去 直入唔洗排
不過就咩都無曬

佢排左七個半鐘

首映禮有冇復4演員係到？

唔係話gel頭先似
其實入咗bw 可以拎iw隊長個兩支野來玩

其實係又一城幾好 可以近我返學

其實IM同美隊係咪應該會再出一隻白甲版本

派手帶唔係問題
問題係係咪派哂就可以叫人唔洗去呢?
係咪會回收返手帶再派落去直到截呢?
好多問題

希望係暗示會有長直髮重做頭雕靚女版CM 2.0

可能係希慎個到訂

又一城一定最好
本身已經多人
銅鑼灣仲要多埋好多大陸狗

唔好啦又要我買多隻......

個樣怪怪地咁既...

cm1.0個頭雕我完全唔收貨

俾你講講下又真係有啲問題

cm1.0個頭雕我完全唔收貨

[quote錯]

但我照買左....
想拎碌尻拍佢塊臉然後將D精射滿對腳...

出比你同佢地互含

個post寫有1:1 1:4 1:6賣

其實今日批首日單係咪派晒會員單先到今日？

姐係都係要等幾個月？

試下影近D
就咁睇有D似尼古拉斯基治...

互含不了...

Hot Toys於4月15日至5月13日假銅鑼灣希慎廣場舉辦Marvel Studios《復仇者聯盟4：終局之戰》展暨Hot Toys期間限定店，屆時將會為粉絲帶來一系列1:1原大雕像、1:6比例珍藏人偶以及COSBABY迷你珍藏人偶和多款電影精品！ 4月13日為Toy Hunters 會員的優先預覽日、4月14日Secret Base會員的優先預覽日，會員可率先參觀、預訂人偶及選購COSBABY產品與精品。由於場地所限，本司將把會員分批安排，並透過SMS手機短訊通知各會員有關指定的優先預覽日期和時段，會員可根據SMS手機短訊上的指定日期和時段，攜同會員咭親臨Hot Toys期間限定店選購心水產品，是此的排隊區將設於利園山道近Apple Store 位置。

此外，Toy Hunters及 Secret Base 會員更可尊享購物禮遇:
• 會員價預訂及購買Hot Toys 1:1、1:4及1:6比例珍藏人偶產品
• 95 折購買 Hot Toys COSBABY 迷你珍藏人偶系列
• 95 折購買 Hot Toys COSBABY電影精品
(折扣優惠不適用於特別版及獨家商品)

Hot Toys 期間限定店：
日期：4月15日至5月13日 (*4月13日 [Toy Hunters 會員] 和4月14日 [Secret Base 會員] 之會員優先預覽日)
時間：上午11時至晚上9時#
地點：希慎廣場地下啟超道入口、希慎廣場1樓中庭及利舞臺地面入口
(# 實際活動時間或因配合其他活動而延遲，或因天氣關系而變動，請留意場內告示或向禮賓部查詢。)

Hot Toys 期間限定店之排隊手帶安排:
4月15日起，Hot Toys 將於每日早上10時45分開始於Hot Toys 排隊區 (利園山道近Apple Store 位置) 派發當天的排隊手帶，工作人員將為排隊等候的人仕戴上手帶，已領取排隊手帶的人仕於手帶上的指定時段於Hot Toys排隊區 (利園山道近Apple Store 位置)等候進入Hot Toys 期間限定店，逾時作廢。如輪候人仕沒有手帶，或手帶被撕毀或斷裂將視為無效，敬請妥善保管手帶。

活動期間如遇上惡劣天氣情況 :
1. 三號颱風信號或紅色暴雨警告生效時，戶外排隊區將暫停開放；已領取排隊手帶的人仕於該指定時段請直接前往希慎廣場1樓中庭位置排隊區進入Hot Toys期間限定店，同時請留意在場工作人員之安排。
2. 八號或以上颱風信號或黑色暴雨警告，Hot Toys 期間限定店將暫停開放。倘若八號或以上颱風信號或黑色暴雨警告除下後，Hot Toys 期間限定店將於3小時後重開；若該信號於下午6時後除下，Hot Toys 期間限定店將不會開放，並不作後補安排。

備註: Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

有1:1賣
岩哂古天樂，
我買1/4夠皮

開左閃光燈 個樣梗係怪

大貨同官圖差咁遠

我岩岩玩返
一隻T3都沒

batman begin 1/4 batman

你快d入場訂1:1咁

我都岩岩玩番岩岩先拎到原生隻琴咋

1:1 baby groot

咁你含我

慢慢玩啦，又唔係要打第一名
我地呢D MARVEL FANS為左J下D角色姐
唔急既

1比1無位擺呀大佬
我屋企好撚細咋....

你幫唔幫我含先....

唔出奇

係咪比你買死貨渣

又係會員，dllm

咁咪姐係69互含

我候要做勢唔洗你教

係，黎啦一齊69互含...

屌你未撚學果個變態佬日日對住隻JEAN打飛機

其實呢種會員優先場
係咪一張卡跟一個人
朋友係會員可唔可以跟佢入

影域點先過到30

你錯啦，我係SW，經期同JEAN三隻一齊J

對，預派頭一轉到你拎貨要個半月，全派4-6個月

gg ds表示：

唔可以，你朋友係但你唔係

我買1比1 bw

過30你都未過到，認真定玩野呀??

1:1 SW

佢會CHECK嫁咩逐個??

邊次唔係...........

非vip既賤民你慢慢等...........

今日排到咁會唔會首日單加會員單已經佔左幾個月時間？

真心問

想問上集首日有冇今日咁誇張？

睇左實物，兩隻都好正

點解唔會
咪話明會員優先，唔好諗住搏大霧

咁唯有搶佢張卡...

有班淡友吹唔靚
所以依家先可以第一水派到3月4

咪傻啦，會對名
除非有授權書授權你俾用

1:1 咪 babygroot

對唔對名 我有朋友張卡得唔得

睇嚟希慎頭一個星期都唔洗去
訂會場貨係咪遲一個星期去都冇分別嫁 係冇左啲會場現貨賣？

今日應該RB放IM現貨出黎, 睇下蛇頭點樣兩邊走

咁就威脅埋個FD寫授權書......

想問地下會直上幾樓？

12

有無巴打做勇士仲會依家過去

龍尾去到信和門口未

睇嚟就未
50佢又唔派下一批，咁嘅話真係唔想排

我

節龍未

我垃圾

我真係擔心佢會截龍
如果中間截

稻香

你認真既話你影D角色黎睇下

最好打擊方法係會場版得黃豆

mk50得粒黃豆都成皮野啦

老練都訂到時唔要先放單，唔係到時追死你

非會員首日單
我屌
第三日就第三日啦

果隻唔係任訂嘛

問一問先....
其實今次隻THANOS同IM幾錢....

1235排，終於上到15樓

唔洗錢

漫畫既話頭嗰幾件suit畫風先係slim,本身設定係肌肉向多。新版設定改左未來同架餐向，所以marvel film 參考左啲呢點.不過漫畫同電影討論喺連登會引起世界大戰

加油

排到信和門口再搭lift上十二樓定點

貼錢

屌你
成日唔撚追POST
免費呀
不過要幫依到每個人含撚

追PO LO 屌....

睇死佢 第2批有排等
佢應該扔D去外國先

有冇巴打知道而家排隊排到去邊？

10:30排到4:56
已訂

痴撚線

除左恭喜 都冇野好講

巴打龍尾而家去到邊
1516緊黎唔黎

7個半鐘

反正唔係首日單都炒唔到
下星期先去

16樓啦

癲

答你唔到， 已經走左

佢唔派下一批50咁我唔排
雖則人在油麻地

數學神童

自膠

見到有兩個香港人同南亞人廿樓買完再去十二樓再打尖，又再排

其實大陸自己都有得訂 點解仲要咁多

神算軒

隨時截左你都未拎得

聽日先去 唔想戇尻尻排到好夜

10點半排終於訂到
好佩服自己嘅毅力
不過...只此一次

我辛辛苦苦六點起身為左隻Ironman 排隊，餓住肚，見住一個一個打尖有啲仲一點就嚟打尖，話就驚俾人打，可以點

龍尾好似去到中銀

一定要出聲！d南亞狗唔係想像中咁好揪的

最多咪報警搞大件事

請佢個個大佬成個黑社會甘，點打

有時似黑社會既人實際未必係黑社會
反而有D外表睇落唔似果D，可能先至係...
等於你要去打劫搶野會唔會著到成個賊咁去打劫一樣

唔講以為得一日開訂

算啦，今日排既一係炒家一係弱智～～

上面好多巴打今日訂左嫁...

奇怪仲未截？

唔出聲，俾人打尖都唔好怨

得好少T2?好多T1都夠打

認真，為左巴打們，見到蝻打尖，一定要嘈鳩佢！如果唔係情況只會愈來愈差！

4月2單已經有900兩張 睇黎聽日lunch應該可以去訂了

炒燶味濃抵撚死

過兩日直入

睇怕今次冇人唔識訂會後追啦

炒都唔係依家炒 出左貨先好炒

炒黎賣返香港人就on9,大家有手有腳最多咪自己排後一兩日,到時派貨果陣真係心急玩先再諗+錢換可取

有冇人排緊

呢方面就難講啦，正如係到傾左咁幾日mk85，都可以有人問幾錢訂

下會排排下截龍架？

其實點都有錢賺既

其實沒認真打

人地收9點 做得幾多個

屌！
我隻蜘蛛仔都重未有呀

4都就黎上映啦！屌佢老母

你同我定，總會有呢d人

排個七個鐘賺個七百八百蚊 我當跌左唔好

見到+750了

果個未係變態佬吉兒

淨係見兩張連訂加一千

會唔會截訂

正常如果 keep 住地下排街果條人龍，我估應該 1800 左右開始截

11點半到5點半 完

而家條龍散左未，想去食花生

今日last一日訂

Yumi今日會唔會做到成隻狗咁
想幫佢按摩

1830截了

Ching 冇去sb幾耐，yumi長駐rb 好耐啦wo

想睇下圖 龍尾到邊

話說近幾次上去都好似無見佢

六點半截

會員係咪任訂架？定係每樣限一隻？

原來去左 rb

頭先走果時就係中銀果頭

會員優惠限一

炒狗大獲全勝

仲諗住等放假先去

無機會了

幾耐冇上去

惟有食炒
而家睇緊邊個炒家放得平啲

想要邊仔

岩岩收左五set
出貨就fatfat

屌，好心Ht整個網上落訂啦，配合身份證，信用卡對名，洗L要自己d職員做到狗咁，d客又排到狗咁！

點會呀 佢就係想撚狗 撚埋班員工 出糧唔洗做呀 落足全日單呀同我

就係有人排先達成到佢個目的
網上搞? 邊有機會推上報

宜家唔會有人攪online shop仲攞id card no 信用卡資料，一比人hack到資料外洩罰得好咁，找數一定係用visa/master/paypal佢地系統
開account就咁得email address做認證only
所以到時都會係bot狗全勝睇amiami同p bandai hk就知
不過hottoys咁受注生產其實又ok，只不過你都係隊唔到首幾輪出貨

spider man 個陣講左啦 tony 幫佢整左個新

之前搶ca46其實咪又係咁做
今次係擺明做勢大會姐

其實唔明
HT大可以係sb rb同時分兩邊隊訂 點解一定要迫人係sb訂 咁rb開黎做乜尻

Rb 賣現貨

RB點會比你咁排
海港城同信和兩個級別既商場
海港城無Hottoys 唔會有咩損失

ca 46果次好順，好易訂，15分鐘內都仲有

波鞋上網訂咪又係炒

見到有人去ht fb講不如random派貨
好想睇ht咁樣撚炒狗

準時開得到個網站見到 size 已經當你贏

乜撚野事

Ht 敢咁玩法唔下期應該續唔到約

波鞋炒數量
宜家Hottoys 係炒先後次序
就係太多人自己訂完都會加錢換首日單先咁炒得

到時唔係你首輪派咪又係屌

做乜鳩

我本身又無乜所謂 見多人我都遲訂開
不過ht近排首日都已經分勁耐先派
就算有首日單 等多兩個月又係等 等random又係等
不如睇下炒狗叫救命

有冇人想要mark 50配件包嘅單， 我手頭上有一張動漫節第二日嘅單，想放俾想要既人，有意就tg搵我
tg: ufcfan

你冇所謂，但其他人有嘛，如果真係個個wfc 派貨日子就唔會炒得起啦

所以咪話要轉玩法囉
大家好鍾意咁樣炒單法咩？

咁都幾過癮 隨便抽一個星期黎派

上年mk50 第一日都係咁誇張？

Random 派到派果日咪又係炒

頭先有無見到個西裝友 係咁跑黎跑去比錢
利申5點幾已經訂完走人

其實佢要整好曬所有order先一次過派，已經炒唔起

有籌好多人ban左

就係有得炒 個品牌名先響 你睇apple iphonex 周街現貨 即刻cheap左

今日係繼訂上年動漫四寶之後又一經典

咁個班巴打可能當左hottoys係老婆lo,早買早拎早扑，係真愛

大家估下聽日會唔會又排到咁仲好啦

第4日單已經唔值錢
炒狗仲吹雞排=ON9仔

原本plan定聽日去，依家睇定啲先

唔得咪最多星期六

想問係咪一個人同一款訂兩隻都得？

聽日見

係 所以d南亞狗係真玩家先會排

原價要

20樓無咩南亞，但見有學生排

Shf出mark50 武器包2，唔知ht會出dlc, 定係連埋mark50一齊比人訂

Fb好撚多on9仔打咩非首日訂單

炒聽日果d就真係on9仔

整好一次過派.....
D貨擺係邊

好過講咩公開首日嗰啲呃9人，上年新入坑追ca單好多呢啲撚樣

香港人太蠱惑了

ca公開首日 好似首日黎
唔公開係for記者

今日辛苦你了A清

次次排唔到都有人講d 天馬行空打炒狗方法其實對名，派籌叫可行，果d random online 最後都係因為自己唔係首日而屌
其實打走d 代訂大媽 蝻已經夠

隨時睇完套戲，大部份時間出mk50
之後d人又翻兜mk50

但在商言商冇理由唔收佢地訂

多人訂到咁 會唔會好似45個次咁燶
唉 遲下再去訂算 唔會淨係開幾日掛大佬

如果係50打晒全套, 最尾85 閃過應該好好笑

自己玩燶唔燶關你咩事

唔會既，比例應該係復1復2咁，我諗

問下姐 我又唔係想炒
我淨係想就咁行入去比錢渣 我淨係想比錢！都咁難！

其實我都唔清楚，但我好似誤打誤撞收左張13號係可以第一批拎
800蚊普通版

辛苦咩 我冇去排

你咪遲幾日上去
有錢佢唔賺咩, 佢唔駛趕住下套起貨, 佢2022年 先派貨都重得

因為有記者單, 早一日
佢咁寫冇錯

星期四先訂係咪好啲 聽日都會排好耐？

下星期1-2最好

星期五去最好 順便幫候活掃墓

見到fb啲人打4月2首日訂單

星期4/5 佢應該開shazam
唔排除又有堆戇鳩仔all in

屌，聽日出開去想拎埋隻美隊

聽日又有大把今日訂唔到的去訂

等睇聽日又話非會員次日單

想訂隻野都咁辛苦

之後去旅行，唔得閒拎

4月3次日單 訂金加1000

howard今晚有排數錢
8個鐘, 2分鐘出4張單, 1個2000
哩度都1球

講真
我比1000銀, 我比多幾舊買張會員好過等佢派貨

攞貨直上廿樓？

而家已經+400有張好似 個個放單諗住炒 死傻閪

加700兩張了

有啲人真首日都放+800 都唔知點解有人敢4月3「首日」放+1000

千祈咪接單，比成千仲要唔係真首日，自己去訂唔好

反正到時都等到麻木左 依家就上復4先咁誇張

我以為你咁傻豬去左

做左會員真係好爽 年年派幾千

就咁睇聽日都應該人山人海，可能星期六先再去

梗係唔會 朝早走去派到傻

唔係要買差唔多成皮冷門貨先做到一年會員咩？

非vip次日單=第四日

有錢都做唔到，要佢公佈果日頭100個到

我收左vip首日首小時都係加5百，第三日單都放成700，有鬼人買咩

真咩
未試過，每次都好規距訂一隻
幫fd買都分兩次

會員係任訂？

爬下文先啦
係又問 唔係又問
答埋你
會員通常優先訂購
第一日單最值錢
跟住訓係到收錢

越多人炒，越多貨越好，增加供應，蟹機會又高d,後追又會平d

聽日都係望望多唔多人再去

有人收mark50
4000幾

洗鬼 買800 cosbaby 賣翻出去當蝕400
啲單又可以原價放
當比400入會費
之後每年訂夠3隻又自動續
只訂會場限定同動漫都唔止三隻

爽到仆街
一年起碼袋5000-6000

但係係咪年年限100個新會員？
係嘅即係又要鬥快衝

有得玩就算
冇咁多精力同人癲

今日截左未？

原價放單太理想
預每張蝕100先

想訂 1：4 Mark85
希望動漫節會出

我想佢出1:4 mk46

[url]

[/url]

剛發現希慎個pop up 有vip飛抽

唔洗排隊...狗衝左用埋老逗老母reg 左

其實都只係煩你一次
之後好多正野都係會員優先/限定
星期日我排左一陣就排到
今日你冇5,6個鐘都排唔到
我寧願煩一次會員 好過你次次有正野都排咁耐/食炒

就算你蝕每張夠200
入會費都係1000
之後年年爽執

過埋今年應該用處大減

你每年都要買野
你蝕 1000, 重要排左6個鐘

唔易的

無人理我，原來大家咁樣排隊，唔想拎vip

你太睇小陳生

一早有人加密講左啦

其實...
早兩年HT低潮期，佢果100個名額幾日都未爆
輕鬆入會

sorry 7左

佢要你訂啲單係咪公佈招會員起計 定當年內嘅單都計？

公佈起計

再出mobile game war machine呢d囉

今日咁多人做乜鳩，有野炒得起咩

炒小熊維尼

想問下隻mk85係膠定係金屬骨？

好似係振金

關咩事 排85同希慎係冇關係

真係笑死 排餐死賺個400 都無人要 抵撚死

好似係nano tech

1000個

可能到時開黑黃果隻mk v 呢…咁咪唔洗排lo...成1000個位抽左先

未呀快去，少左好多人

正

希望隻mark 6好似CA46 咁玩

有人要喎750 800

Russo個ig post左新trailer

[題外話]

【全新片段曝光】🔥千呼萬喚，今個星期五香港預售正式啟動 🔥

* 預售將於4月5日（本星期五）開始，個別院線的場次及售票安排可能有所不同，詳情請留意各大院線網頁。

Marvel Studios 《復仇者聯盟4: 終局之戰》4.24 最後集結
#MarvelStudios #復仇者聯盟4 #終局之戰 #4月24日 #4月5日預售 #不惜一切

吓

avg4出左新預告 cap同im握手呀omg

i do.

Reg完有冇confirm email?我收唔到

呢下真係毛管動

im cap thor對住thanos

thanos坐係到型到

最型係佢地三個慢慢行過去

問係咪任訂，鬼唔知優先咩，答非所問，訓啦柒頭

唔一定優先 有時無寫vip先

老婆仔正到

仆街，我見到你個名，我以為係原子巴，佢tg好似都係呢個名

心諗佢幾時改

改咩名要你批？

我意思係會員係咪想訂幾多隻相同既產品都得？定係每個會員只可以訂同款產品一次

見到cap同tony握手真係眼濕濕

Kid, you’re an Avenger now

任訂幾多隻都得既話 做一次會員可以買樓了

因為遲啲想同個fd夾份做會員，所以想問可唔可以用一個會員訂2次

dllm真係好有創意畫功又好，笑撚死

War Machine

睇到呢到想喊

講左好撚多次
我唔希望到佢死果日你地先知發生咩事

重未著新

覺得佢地下場會好慘

你講到做會員咁易

機械感出返嚟
好正

哩個look cm好正

睇黎佢套甲無tony咁方便
要著住上機

老老實實 睇完實物
Thanos 係好j過mk85

信和咩情況

根本tony大細超
蜘蛛俠有降落傘有nano tech, wm...

中二病

唔講咁多
a6一定全訂
睇到打哂冷震

合理wor 唔通比二奶靚過大婆咩

我都好想知會有咩事
中學都讀唔完做到啲咩出樣

你手震多D a6

我就無，好似話等抽，12號公報結果

A6

笑死

大家睇完trailer 都好激動

我收吾到 但會彈左個code

大師覆果句仲好笑

正常係一 個職員唔認得你既咪無限
再唔係學今日個vip蛇頭自己一早買左 請人代排再比錢就ok

新甲cm 但我唔中意中分

好唔好笑就睇下三瘋幾時見到我喇
定係你想做佢個位呀垃圾？

sor手快打左佢地tattoo簡寫
我指佢地6個avenger

原來仲停留係中二程度
儲夠氣出邪王炎殺黑龍沒未呀？

飛影係佢個年代架咩

感謝回答 樓上串我果條友都唔知答緊乜春

你仲笑得出 講真丫，三瘋係我第一個見到會處理既人
第二個一定係你

Pepper同 tony 攬住個幕， 再zoom去tony 個樣
呢幕睇到眼濕濕

唔好講真講假啦垃圾
邊個敢來搵我？

係零呀

我都係，sms 4位數？但又冇話有咩用，同寫系統錯誤
所以我都唔知算唔算submit左

出晒咁多人 仲未出hulk
hulk係咪仲驚緊

你跟得上我嗎

佢自己幫自己起左個朵叫飛剎哥
應該都係飛影啲fd啦

我已經冇興趣同你班傻鳩癲落去

因爲三瘋唔會敢搵我，我亦做唔到咩證明

屌我都係驗證碼出事 跟住用埋老母電話算 穩陣d

始終都係鐘意套甲重啲機械感

睇落唔似pepper著甲去救佢。無理由救完返黎地球先攬
當然可以話返到地球再攬攬先

仲等緊你出波呀中二保安仔
一係用你隻邪眼搵我出黎啦飛剎FS

無用 交幾多都係話系統錯誤 我諗應該可以掛 聽日睇下收唔收到email

似係cm同avengers渣飛機去救tony
有幕齊人坐飛機 bw仲係金短髮

算啦，我知你有幾驚死幾懦弱

你覺得好開心咪慢慢笑
到你敢搵我先算

你繼續慢慢自high自己天下無敵
夠鐘巡商場喇

source?

你咪覺得我自high囉，有咩所謂

你係咁勇敢唔出來證明我有幾廢？
講到尾就係你怕死只能夠縮係螢幕到笑咋傻仔..

截龍了頭先8:30

85

個trailer真係CLS dc真係做唔到呢種感覺

A4全入 唔洗諗

MARK50巴打係咪上年首日訂50

你幾廢呢度有眼睇既都知啦傻仔
你自己弱智唔好當人地都係弱智

有呢種光影實靚架

唔洗廢話

你係怕死

唔知mk85出唔出腳底燈

hot toys懶得一定懶

要計 好多隻都冇啦....

一定唔會

yes.你又記得

睇親濤哥都係串ht 一直唔出腳底燈

夠唔夠姜出呢個look

講個日子時間地點出黎啦 你成日話人唔夠膽出黎

唔夠 因為一定無人排隊 hot toys唔會出

其實有幾何著燈，仲要腳底燈佢加噴射effect 已經要多謝

記得

你出定三瘋出？

是但 約未

是咩但

三瘋第一
你第二

你點證明到佢會出來？

證你老母咩 on9

屌你老母姐係約完等於冇約一早就諗住放飛機

成鳩日叫人搵你 比你處理 一係你講我聽你住邊啦

仲想今日放工睇下有無得訂，去到巳截，可能遲多一，兩才正常訂到

改名做mark85未

未

tg我，日子我定，地點你定

不如搵間拳館打過啦好嗎

好，但三瘋可唔可以係第一個？

訂到85時才決定

今日放左個trailer，聽日唔知可唔可以直入訂野

終於可以堂堂正正咁解決

三瘋笠水正契弟，講完

狗唔撚搭八，都唔係串你，起晒鋼做乜撚？
一路以黎我都冇加埋其他人屌你，因為唔知亦都唔清楚你幾多黑歷史
但而家真係明晒，有d嘢真係唔好怪人針對你，你係真係抵撚死

聽日睇情況再決定幾時出去訂MK85

85好正

希望

我問洗唔洗你批，你答唔洗咪得
唔洗打咁多字

畢畢同我85已入手

yes.不過不知配件多唔多。
見20樓隻85配件唔多

傻仔，大個喇，下下淨係識用武力解決
約出黎淋汽水呀
係威既你咪搵我出黎，等你呀
而家係你想打鳩我，我對你一啲興趣都無

好明顯會好似50咁出武器包

唔多啦 根本局你班人買配件包

真契弟..

Mk85 配件少到

戇鳩仔你自己慢慢自high
我番工得閒就撚下你不知幾開心

其實仲有一件coming soon

仲有小量武器送，之後再焗買多個DLC

Dlc 黎呀加錢先有

唉...對你呢個契弟好撚失望

我係你就比個時間日子地點佢 到時堂堂正正係果度等佢 直播佢隻笠水狗！！！！！

我聽你講就on9

我講話以為你改名，都唔撚係串你，你批乜撚嘢姐？
我就唔撚再覆你啦，單機啦過街老鼠

講緊呢件，唔洗額外買

哦，問洗唔洗你批就串親你
嗯，唔該哂

嗰句應該係指將會出dlc比大家買
btw都希望佢會免費加料比咁貴得幾隻手形

戇鳩仔咁想打鳩我咪搵我出黎囉
唔係以為講兩句人地就會出黎同你打過下話
讀得書少真係無計

係。。仲好賺

1000幾買個dlc都出唔齊 浮遊炮呢屌

我淨係知你有幾怕死咋..

你係唔怕咪話我知邊到搵到你？

咪係。訂咗Mk50 DLC，仟幾蚊仲無浮炮

我寧願比多5舊都想佢出埋牛油炮

好唔爭氣，訂左

巴打，其實你點串三瘋佢都唔會出黎，佢 根本唔會畀機會你影到佢相

佢每次post你啲相你都咁好反應，咁佢好難停㗎喎

你真係想解決件事就咪鬼睬佢，大家理性討論無任歡迎， 細路仔喺度單單打打其實都好撚討厭

利申: 己經非常客氣， 不過唔啱聽嘅你實搵到嘢屌

呢度係興屌住玩hot toys 唔緊要

又有展了

巴打

你覺得得係到理性討論

果d小圈子唔會搞事？

好難得你咁有心，thanks

想問上年首日訂mark50 係幾時? 係咪隔左成年先派?
如果我下星期訂mark85 係咪隨時要等年半先派
想買人生第一隻hottoys

唔試下點知呢，其實三瘋搞串個party一樣有人屌鳩佢

玩玩具玩到屌曬老母，唔辛苦嘅咩？

依舊咪即係dlc

上年3月3首日 隔左成年先派
85 2020年第3－4季先出貨

我諗成個post都數唔到有幾多個知三瘋係食屎狗

難得你心水清

thx ching 咁今個星期6去訂同預買avg4戲飛

我沒話佢係食屎狗，唔好屈我

我去睇多幾次取trailer，係咁先

又爆了

題外話，點解有個friend話thor碌斧唔同左
我環睇掂睇都係一樣

爆post速度驚人

係係，你冇話佢係食屎狗

你知係條傻鳩搞串個party已經ok

所有唔係企你果邊既都有心搞鳩你丫嘛
非黑即白得咁緊要，唔怪得你一街假想敵

新post 半日咋

又係checked上來搞事 難怪推得咁快

應該唔係 應該係未公佈得嘅武器或裝備